scirocco 2.0 同R版你地點簡?

小弟真係好鐘意scirocco個車款
考慮緊2.0定係R版好, 2.0平D經濟D
R版就爽D型D, 匹數都大D
我自己就想睇R版既, 但仲問緊燕梳幾錢
有冇爸打玩開可以比少少意見?
1.4就絕不考慮, 因為波箱問題

你自己都答左鍾意r

想睇下揸過既爸打意見如何

R啦 你自己都決定咗

保險點解唔搵保險公司問題

至於上面你都識講，反正會考慮到既問題只係預算，福士啲車黎黎去去都係ABS感應器故障同埋油箱蓋開唔到鎖依啲濕尻野

價錢唔係問題既話 當然揀R啦
兩個款都已經唔同級數

最近我都想換部樹娃揸
1.4個波箱真係大問題過2.0/r好多？

R 啦一定

R la
揸緊點4

揸過一排14年1.4 唔覺有問題

R版就爽D型D, 匹數都大D 鬼唔知咩屌你

有親戚做車房都話1.4壞得黎係唔會有預兆
試過一部行1萬都會死波箱

最怕係波箱同電腦問題

有邊架車唔洗整

買得車就預多一筆錢黎備用

怕死波箱又要咁既速度依個價都冇乜選擇比你

揸2.0唔好扮R 就得

見條街愈來愈少知咩事啦

部部都痴個r章

人哋痴你就要痴？

有部靚R 想放

錢唔係問題咪R

買部R返嚟再換返1.4個章同包圍落去

Sleeper

R啦，直接攻頂，又唔洗執，即買即渣
之前我都諗緊1.4定2.0，諗左一輪之後都係淆個波箱隨時死
身邊渣緊volks車嘅朋友都係一句，咪撚買，真係整撚死你....
不過R應該問題不大嘅，但係你遇左入二手的話部車好大機會比人飛到唔飛...

到時扮豬食老母

簡你老母